#Доставка
# позитивная проверка расчета доставки весом до 6200 кг. в зеленой зоне
#Smoke

* Тестовые данные: позитивная проверка расчета доставки весом до 6200 кг. в зеленой зоне
* Предусловие:
1. Открыть главную страницу сайта: тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/ , прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/
2. В поиск ввести "Штукатурная станция Kaleta 5S 380В"
3. В открывшемся окне выбрать Штукатурная станция Kaleta 5S 380В
4. Добавить 28 шт. в корзину
5. Нажать на кнопку "корзина"
6. В открывшемся окне нажать "Перейти к оформлению"
7. В поле "ФИО" написать тест
8. В поле "Телефон" написать +7(911)111-11-11
9. В поле "Email" написать test@yandex.ru
10. Нажать кнопку "Продолжить"
* Шаги:
1. В поле город ввести Нижний новгород
2. В поле адрес ввести Литературная улица 20А

* Ожидаемый результат: в поле вариант доставки отображаются следующие цены: Стандартная 5990 руб., Точно ко времени 7790 руб.,  Круглосуточная 8390 руб.


Автор: Евгения

* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-09-07 | 11:04 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | FAILED https://trello.com/c/2bRLs7Yd | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | FAILED https://trello.com/c/2bRLs7Yd  | 2023-09-03 | Евгения |

* Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-09-07 | 11:04 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | FAILED https://trello.com/c/2bRLs7Yd| Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | FAILED https://trello.com/c/2bRLs7Yd| 2023-09-03 | Евгения |
| 2023-10-08 | 11:08 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASS| Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | PASS | 2023-10-08 | Евгения |
